Dell廠機火牛

部Dell廠機火牛好嘈，想換個隻，但似乎隻牛唔係標準size，去邊度配好？唔想配番原廠火牛，怕一樣咁嘈

肯定係火牛

火牛大多塵？

利申：買咗dell但等到頸都長都未送到黎

*太多塵

Dell咁正都換零件
利：用三年都仲好快

肯定係火牛，以前第一次買Dell以為自己唔好彩，點知第二次都係咁 應該係隻火牛風扇做得唔好

點解你中過一次之後仲會買

深水埗新高登

好牛好嘈?真係好少聽

可能我屋企靜，少少聲都好覺掛。我有另一部砌機，火牛係大牌子（但唔記得咩牌子了），明顯靜好多

因為我買完Dell，中左招後買ASUS廠機，點知仲衰 部機又熱又嘈，又成日壞，唔敢再試其它牌子了，咪惟有買番Dell囉，最多都係火牛嘈少少啫